華爾街日報：Trump應向港人發綠卡 估計港人仍會留港抗爭 因為這才是他們真正的家

全文：

（北美通訊）對於總統特朗普周五在白宮玫瑰園聲援香港，宣佈制裁侵犯香港自治權的中港兩地官員，《華爾街日報》編輯部表示歡迎；但指出懲罰主要會落在無辜的港人身上，而不是北京的肇事者。因此他們建議一個更好的方法，就是提供香港人逃到美國的途徑，認為可以達到損害中國、增強美國和有利特朗普選情等多贏效果。

WSJ指出，美國國旗在過去幾個月成為香港抗爭活動的常規工具，這已經激怒了北京。香港抗爭者已經有充份理由「擔心遭受政治迫害」，而有資格根據《移民和國籍法》獲得政治庇護，或直接給予入境許可（parole）迅速接收他們。特朗普政府亦應該向想移民到美國的港人提供簽證。若北京知道有成千上萬的香港華人獲得簽證時，肯定會感到震驚。而且，這種列根式（Reaganesque）的舉動，將會讓世界想起美國的善心和對自由的堅定信念。

WSJ估計，即使獲得綠卡，大多數港人仍會選擇留在香港，因為這才是他們真正的家。但綠卡可以讓他們知道有路可退，會令他們更有信心留港，年輕人也會更有勇氣去抵抗北京暴政。而即使港人留在香港，相信也會在美國投資。

繼續瘋狂式用列根式的舉動鬥黃啦

有利特朗普選情

支持鬥黃

.有綠卡 藍屍廢老實話自己係抗爭義士

其實無人想走
想搞到英國人台灣人美國人
你哋幫我哋打爆共狗
港人自治 就夠

無錯 香港先係我地屋企
D藍絲驚死拎d錢走晒一石二鳥

唔止連登，發覺最近好多人用移民BNO平權呢D話題玩失敗主義，大家小心D，有人係想走係想放棄無問題，但有人故意帶風向都係事實

我會續BNO
不過唔係為咗走，係為咗做英國公民，夾英國要出兵救埋坐緊既手足。

但綠卡可以讓他們知道有路可退，會令他們更有信心留港，年輕人也會更有勇氣去抵抗北京暴政。

日日上黎講移民講BNO平權開投票PO散播失敗主義個班，大家自己小心D

要上過街十次抗暴政先有！班藍屍廢老第一時間殺警都似

美國CHECK得好緊

鬥黃

綠卡照攞，爭照抗

咪傻啦，錢照搬走，事照搞先係

前線巴絲十之八九活在低下階層，喺美國都係畀黑鬼玩弄

有得攞實攞左先
留到緊係想留低

我係美國人呀Hi

真，bno好撚多鬼，勁多係block左既人
我都有bno，但我唔會因為咁就走，只會係我一條後路

真係日撚日都有人上黎連登開投票PO問人走唔走

邊個話移民等於放棄抗爭 一定要留低可視為共諜

繼續鬥黃 愈黃愈好

起碼俾入左獄嘅手足出返來點都要安排佢地往外生活，當然係佢地想啦。

綠卡就係攞嚟搬走啲錢

btw 宜家應該有對沖基金嘅槍口對準香港

本來一直都大把外國手足做緊野，唔通人地住外國又等於放棄抗爭咩，班友都ON9

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

有後路自然放手一搏
同埋坐政治監唔受限制?

推

好多分化撚

同意，而且有綠卡都無咁易坐到政治監掛

身土不二

淨係要求收政治難民

我預撚左做中國人

睇下班高官邊個去見閻羅王先

然後用字一定係：
唔係搞分化，我想知實際會留守既人既數字
問心個句，有得走一定走架啦
00後手足又做codom
有路可退咪即係隨時唔理手足囉

睇到識背

真，就算淨係收政治難民已經幫到好大忙

藍絲第一個走
得返黃線喺度

普通去過美國都知 樣衰少少都要入房傾下計盤下你來美國做乜

利申：入過

冇可能，啲美國公民見一車車嘅香港人過黎搶佢哋嘅福利仲唔出黎反？

除非香港真係被人屠城 唔係我都唔想走

其實攞綠卡留係香港冇著數
因為要交埋美國稅

你老母都俾支那狗輪緊大米

美國全球徵稅，可以交美國稅係香港人既榮幸

希望香港人成為第一個真世界公民

巴打用字好精準

如果凡被告襲警，即可獲綠卡，你估三萬仲存唔存在？

有綠卡保障安全 若果被人拉了美國可以出手

係

冷戰之下嘅民主共和兩黨鬥反共鬥得好誇張

無錯

好撚想走 脫離中共魔爪 唔想下一代無思考
但問心香港真係好獨特
中西融合典範 匯聚多國精髓
仲有唔想前人啲努力付諸流水
好撚鍾意香港 一齊頂住

係度玩鬥大
屌你老味民主黨
冇人上你檔
比著你做總統你會唔會丫

我地要做任，佢地都要做架
佢地慘d，唔做任可能會加監

人地本身年年都有過百萬移民
兩三百萬香港人對佢地黎講唔難應付
特別係後生仔, 教育程度高又易適應
相對黎講係比較高質既人口添

舉港獨旗、用腳踩五星旗、噓義勇軍進行曲
三樣做齊先可以拎美國綠卡

藍屍廢老唔少都係低學歷、新移民、唔識講英文佢哋未必會去美國

最多益咗班有學歷同有錢去外國生活嘅藍屍

基本啦

下星期: Trump應向中國射核彈

幫我地拎返香港就得了

sad but true

會問咩問題？

我係美國人啊屌

咪撚發錯比藍屍

連登個個3大 50k 中上樣 30cm
冇嘢嘅

唔使喇 幫忙打撚死支那 香港獨立就夠

出黎啦自由西
美國佬撐我哋撐到咁
示威驚咩啊

America Stand with US

藍絲廢老即走

侵偶像係列根，列根式舉動呢個 term 會著機

你來做乜 咩purpose 留幾多日 咩酒店果d囉

到時問藍屍就肯定唔只問咁少 分分鐘要開埋Facebook 比佢check有冇講支持支那 黑警果d喇

美國係要交出sns accounts查過去 5 年紀錄

如果可以做美國人
啲藍絲廢老即刻出山重演工聯會暴動都似

空投綠卡

到香港人被屠殺之時，總要有人去外國將香港民族傳承落去

利申冇bno 冇外國passport

Trump 會肯咩
佢右派到起長城唔比南美人偷渡

求仁得仁 攬炒成功！

屌鳩佢老味啦，一張都咪撚比呀，後生的去抗爭比上一兩輩民主回歸撚收割？
利申：上一輩

事實

我最想攞都係香港國公民身份

講真識有條友89年嗰陣

純粹因為係香港遊行過

即刻攞到綠卡移埋民

可能美國覺得嗰達地方衰得濟

就會開始保護人權

比人地走過去

有學歷有錢 本身都有資格去美國
但係如果佢因此而去左美國 就少一條撚樣係香港
藍絲比例下降
有利

啱啊 綠卡令人有後路

Push

當全香港超過一半人都拎綠卡個陣
香港可以當做美國五十一洲

Hi你我唔係中國人，我係美國人

想收多D全球稅?

佢又講得啱喎

瘋狂鬥黃

5眼聯盟要給全香港對共產黨無好感既人有居民權
一定會遇到本地居唔多唔少反對, 人數亦唔少!!
職位減少, 福利開支增加, 地價上升, ...

如果5眼聯盟全力協助建設新香港特區2.0
佢地國民反對減少, 亦有利該國發展.
香港人亦可真正建設自己社區,選自己管治者.
(行聯邦制)

方舟計劃2.0

推上去

fyi
拎左綠卡你就算係香港做野都要交美國稅
所以係美國同香港都要報稅

不過真係shut up and take my money

比綠卡咁真係可以博到盡
出事先走佬
冇事就係度煩死港共共產黨

trump: 做咩拉美國人 打美國人
CHINA!

即係話第一班走嘅全部都唔係真香港人，可以沒收返張綠卡

其實講得幾好 的確應該會有為數不少嘅香港人留底
但坦白講 我有綠卡會即走 過到去繼續以牆外形式再幫香港
可能比我留喺香港仲會做得更多

了解有關槍械管有嘅法規 搵貨源搵有心人
只要足夠的時候 就會返黎

萬事起頭難 但我希望喺美國有居留權嘅手足
多啲諗下呢方面 多啲諗下自己身在美國
作為一個槍械普及度咁高嘅國家 有幾咁特別 有咩可以做到

少左米八

要啦屌，香港人醒目勤力有錢，徵返十萬八萬稅一年都過百億收入

On9
咁把炮咪自己過去當兵

有綠卡手足有咩事第一時間棄保走佬去美國啦

拎到都唔會即刻走,除非真係一d機會都無...

英美台可能預算
在香港會開戰，
金融戰，甚至火藥戰。
預早吸納有價值和有錢的香港人，
到開戰時就唔驚殺錯良民，
至少在道德上無可厚非。

30年感情，話走就走嗎？

美國人唔會比，反而英國有道德需要比番居英選擇權

一雞死一雞鳴，一日150，藍屍大把替身

點會有利，反而好似肺炎病毒咁輸出藍屍，遺禍人間

WSJ估計，即使獲得綠卡，大多數港人仍會選擇留在香港，因為這才是他們真正的家。但綠卡可以讓他們知道有路可退，會令他們更有信心留港，年輕人也會更有勇氣去抵抗北京暴政。而即使港人留在香港，相信也會在美國投資。

唔知大家點，但我真係咁諗
即使有朝一日真係有居英權乜乜乜，都會留守到最後一刻
齊上齊落，唔係淨係得個講字

push

9萬美金免稅額，連登仔邊揾到咁多錢

要做就做美國人

加多粒星係美國旗

真

美國好似想我哋更大範圍咁抗爭

邊有人想離開㗎 就係愛呢個地方先至出嚟抗爭

華爾街日報一野情緒綁架哂班自撚絲同藍絲

依家既局面係爛到無得選擇
就好似鐵達尼一樣 隻船就實沈架啦
依家係要計劃迎接最壞的局面 減少損失

我唔想走，我愛香港
我唔想做難民，唔該西方用盡方法對付支共，香港人咪唔洗做難民囉
光復香港後，要大家留港重建！

講到咁撚勁夾英國出兵救手足, 不如你宜家就坐言起行渣住本BNO去英國參軍先啦, 他朝有一日有機會救手足

無錯，一定要同支共周旋到底

正如一皮照收仗照打同樣道理

所有香港人都有？有冇咩方法分到黃藍先？

CCTAI D五毛講野真係好似有template咁

真係到退無可退 要暫時離開香港班人
建議可以去外國搵準軍事訓練自保先

侵仔係憎非法移民

老實講
好少有上一輩咁識諗會為後生著想
見到就好想喊

非法移民無稅收，比香港人綠卡咁多資產，全球稅仲唔fatfat

年輕、本土應該會留

唔好講廢老藍絲.. 我都幾肯99% 淺黃都會希望走去美國做美國人多過做香港人

但其實出黎既手足好多並無你所講既資產 例如我
有D甚至無乜學歷真係靠份熱血去保護香港
所以我呢D無乜價值既人其實真係等死好過

美帝行得太前
日落帝國仲研究緊BNO 6變12

推
有後路唔代表唔抗爭

好彩記者無上連登

有綠卡感覺走得最多既係藍絲紅絲

做乜冇啦啦美英都狂講呢樣野

咁樣俾綠卡，我驚班藍屍會周圍火魔

其實共和黨好多選民都係一樣 淨係憎非法移民
如果你有同佢地一樣價值觀 佢地會好歡迎你

講到列根侵侵可能會心動
雖然佢其實唔想咁多移民

燒支那旗啦要

邏輯
咁送中條例最受害係班有錢佬
咁又出嚟抗爭????
有學歷同有錢嘅藍屍好似謝振中果啲本生都去到美國攞綠卡啦

我希望bno平權之後
Bc可以留低……你哋留低可以救到一班97後冇bno嘅後生

應該整個報串篤灰機制

繼續

有bc 又點？ 人哋照拉你

咪玩 少數派一定黐埋嚟
隨時仲有間諜添

我覺得係
如果真係鬥唔過要避走外國
咪到時用D咩方式apply其他手足過去
等佢地坐完幾年出黎會有D比較舒適同安穩嘅生活，同時keep住訓練，等待時機復國
唔通200萬人比中國拉晒去集中營就叫對得住手足咩? 到時佢地出返黎生活只會繼續痛苦

認真咁講
有得走
我一定走
走去拎完綠卡/bc再返來
我一定要令港共永不超生

希望藍絲俾d骨氣，唔好攞

唔會走，點都會留係香港繼續打

有綠卡係咪就可以報美軍？

反串多啲喎

我講有學歷同有錢係講緊三類人呀
1、有學歷（無錢）
2、有錢（無學歷）
3、有學歷同有錢

美國每年都有限制移民人數同加強咗移民政策審查，而家係講緊放寬移民政策

之前係報美軍有綠卡

有綠卡攞班藍屍汽油彈都同你扔

我唔想俾藍絲走到，應該停哂所有25歲以上既申報。

25歲以下，好快可以係強大生產力。

利申，26

其實都有堆奶共高層，好多都被洗腦

美國跟得香港咁貼
到時出張卷考抗爭歷程來filter人咪得

[反國安法]"反詩"兩首

列根式的舉動 原來係咁 真美國戰狼

若北京知道有成千上萬的香港華人獲得簽證時，肯定會感到震驚。而且，這種列根式（Reaganesque）的舉動，將會讓世界想起美國的善心和對自由的堅定信念。

如果美國真係做 而香港真係成幾百萬人一齊走 支那廿幾年黎一直拖香港後腿想營做支那制度比西方制度好既形象 就會立即破產
大支那咁好 但係冇人想留係度 唔好呃人啦

佢地預自己去到美國邊境就俾美國人插屎眼都得啦

我唔介意做 Rooftop Hong Kongers

就係要呢啲推佢地出去做卒

玩到咁盡，我鐘意，比我都留底香港打

WSJ估計，即使獲得綠卡，大多數港人仍會選擇留在香港，因為這才是他們真正的家。但綠卡可以讓他們知道有路可退，會令他們更有信心留港，年輕人也會更有勇氣去抵抗北京暴政。而即使港人留在香港，相信也會在美國投資。

無錯 放負最多係屌港豬做野太善良同太守法 邊有下下玩分化

到時奸詐嘅中共一定會安排香港版本嘅間諜
香港版千人計畫

講得啱

交稅俾美國，投票俾侵侵

唔好當人哋傻啦

我哋全民幫手篤灰

俾綠卡我都未必去
適應都係一個問題

申請任何簽證前都要申報任何social media accounts

係美帝面前藍絲係無所遁形

其實各國都開放比香港人走
咁每國都係收少少人啫

你條命已經有價值過收成期廢老，美國自古已來都係移民國家先咁強大

對我黎講係綠卡照收
不過係香港抗爭

咁搞法香港人會唔會突然間有好多國藉
不過我都覺得如果玩到呢步，都離光復不遠，仲使乜走

yes. but enlisted only.

廢佬：拿 年青人 其實呢 我心底裡係支持你地嘅

//WSJ估計，即使獲得綠卡，大多數港人仍會選擇留在香港，因為這才是他們真正的家。但綠卡可以讓他們知道有路可退，會令他們更有信心留港，年輕人也會更有勇氣去抵抗北京暴政。而即使港人留在香港，相信也會在美國投資。//

其實係，經過今年香港人身份認同已經完成，都幾難離開香港。

係重點有退路同埋有地方賺錢。

入黎贏

人地講左係青年

喺香港讀書嘅支那生同港漂會唔會流到一地水

綠卡或成為壯大黃圈最大誘因

BNO同埋綠卡呢啲當係後路係實際嘅
講真移民都唔會係你而家可以即刻搞得掂啦 你估個個攞得出幾百萬出嚟做移民
去到又要搵工搵地方住
除非你一早計劃好嘅話否則冇可能短時間內可以做得到呢一樣野

美國實有政治審查嘅